太古有狗車出沒

鰂魚涌基利路 M記對出有一架狗車，兩架豬籠向英皇道以東方向行駛，我影唔切相，大家睇路

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!